# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-luksencryption\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-12 13:04-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-22 17:18+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-luksencryption/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s is not a valid LUKS header backup file"
msgstr "%s 非有效的 LUKS 標頭備份檔"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add passphrase"
msgstr "新增密碼短語"

msgid "Backup header"
msgstr "備份標頭"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Change passphrase"
msgstr "變更密碼短語"

msgid "Choose a slot to kill ..."
msgstr "選擇要去除的鑰槽 ..."

msgid "Confirm passphrase"
msgstr "確認密碼短語"

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Create encrypted device"
msgstr "新建被加密裝置"

msgid "Current passphrase"
msgstr "目前的密碼短語"

msgid "Decrypted device"
msgstr "被加密裝置"

msgid "Delete encrypted device"
msgstr "刪除被加密裝置"

msgid "Detail"
msgstr "詳細資料"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid ""
"Do you really want to delete the encrypted device?<br/>The encryption key "
"will be destroyed and all data will be lost."
msgstr "您真的要刪除這個被加密的裝置嗎？<br/>加密金鑰將會被銷毀，並且全部的資料將會失去。"

msgid ""
"Do you really want to encrypt this device? Any existing data on it will be "
"deleted."
msgstr "您真的要將此裝置加密嗎？裝置上現存的任何資料將被刪除。"

msgid ""
"Do you really want to kill this key slot? Ensure that you have another key "
"which will unlock the device."
msgstr "您真的要去除此鑰槽嗎？請確定您有另外一個金鑰可以對此裝置開鎖。"

msgid ""
"Do you really want to remove this passphrase? Ensure that you have another "
"passphrase which will unlock the device."
msgstr "您真的要移除此密碼短語嗎？請確定您有另外一個密碼短語可以對此裝置開鎖。"

msgid ""
"Do you really want to write the header to the device?<br/>Replacing the "
"header will destroy existing key slots."
msgstr "您真的要將標頭寫入此裝置嗎？<br/>代換標頭將會銷毀現存的鑰槽。"

msgid "Encrypted Devices"
msgstr "被加密裝置"

msgid "Encrypted device details"
msgstr "被加密裝置詳細資訊"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Enter an existing, valid passphrase that unlocks the device."
msgstr "輸入一個可以開鎖該裝置之現存、有效的密碼短語。"

msgid "Enter an existing, valid passphrase which you want to change."
msgstr "輸入一個您想要變更之現存、有效的密碼短語。"

msgid ""
"Enter an existing, valid passphrase which you want to remove from the "
"encrypted device."
msgstr "輸入一個您想要從被加密裝置上移除之現存、有效的密碼短語。"

msgid "Failed to add the passphrase to the encrypted device: %s"
msgstr "新增密碼短語到被加密裝置：%s 失敗"

msgid "Failed to change the passphrase for the encrypted device: %s"
msgstr "對被加密裝置：%s 變更密碼短語失敗"

msgid "Failed to create encrypted device: %s"
msgstr "新建被加密裝置：%s 失敗"

msgid "Failed to extract the LUKS header from "
msgstr "提取 LUKS 標頭失敗："

msgid "Failed to get list of devices"
msgstr "取得裝置清單失敗"

msgid "Failed to get list of encrypted devices"
msgstr "取得被加密裝置清單失敗"

msgid "Failed to kill the key slot on the encrypted device: %s"
msgstr "去除在被加密裝置：%s 上的鑰槽失敗"

msgid "Failed to remove the encrypted device: %s"
msgstr "移除被加密裝置：%s 失敗"

msgid "Failed to remove the passphrase from the encrypted device: %s"
msgstr "從被加密裝置：%s 移除密碼短語失敗"

msgid "Failed to restore the LUKS header to "
msgstr "還原 LUKS 標頭失敗："

msgid "Force"
msgstr "強制"

msgid "Header file"
msgstr "標頭檔案"

msgid "Key slot"
msgstr "鑰槽"

msgid "Key slots in use"
msgstr "使用的鑰槽"

msgid "Keys"
msgstr "金鑰"

msgid "Kill"
msgstr "去除"

msgid "Kill key slot"
msgstr "去除鑰槽"

msgid "Kill slot"
msgstr "去除鑰槽"

msgid "LUKS container on '%s' not found"
msgstr "找不到在 '%s' 上的 LUKS 容器"

msgid "LUKS encrypted device %s [%s, %s]"
msgstr "LUKS 被加密裝置 %s [%s, %s]"

msgid "Lock"
msgstr "鎖住"

msgid "Locking device ..."
msgstr "鎖住裝置中 ..."

msgid "New passphrase to add to the encrypted device"
msgstr "要加到被加密裝置的新密碼短語"

msgid "New passphrase to replace the existing one (above)"
msgstr "要取代現存密碼短語(上面)之新的密碼短語"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No encryption found on '%s'"
msgstr "沒在 '%s' 上找到加密"

msgid "No storage device backend exists for device %s"
msgstr "沒有儲存裝置後台存在給裝置 %s"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid ""
"Overwrite the header even if the UUID from the backup doesn't match the "
"device."
msgstr "即使備份的 UUID 與裝置不相符，仍然覆寫蓋過標頭。"

msgid "Passphrase"
msgstr "密碼短語"

msgid "Passphrases don't match"
msgstr "密碼短語不相符"

msgid "Recovery"
msgstr "復原"

msgid "Referenced"
msgstr "被引用"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove passphrase"
msgstr "移除密碼短語"

msgid "Restore encrypted device header"
msgstr "還原被加密裝置的標頭"

msgid "Restore header"
msgstr "還原標頭"

msgid "Select a device ..."
msgstr "選擇一個裝置 ..."

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgid "Test passphrase"
msgstr "測試密碼短語"

msgid "The UUID of the LUKS header backup file "
msgstr "LUKS 標頭檔案的 UUID"

msgid ""
"The key slot to kill. Use the 'Test passphrase' or 'Detail' functions to "
"find out which slot you want to destroy."
msgstr "所要去除的鑰槽。使用 '測試密碼短語' 或 '詳細資料' 功能來找出哪一個鑰槽您想要銷毀。"

msgid "The passphrase did not unlock any key slot on the device"
msgstr "該密碼短語無法開鎖此裝置上的任何鑰槽"

msgid "The passphrase successfully unlocked key slot "
msgstr "此密碼短語成功地將鑰槽開鎖了"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unable to lock encrypted device: %s"
msgstr "無法鎖住被加密裝置：%s"

msgid "Unable to unlock encrypted device: %s"
msgstr "無法開鎖被加密裝置：%s"

msgid "Unlock"
msgstr "開鎖"

msgid "Unlock encrypted device"
msgstr "開鎖被加密裝置"

msgid "Unlocked"
msgstr "已開鎖"

msgid "Unlocking ..."
msgstr "開鎖中 ..."

msgid "Upload header backup file"
msgstr "上傳標頭備份檔案"

msgid "Uploading header backup file ..."
msgstr "上傳標頭備份檔案中 ..."

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
